連登盲撚推鳩義士去死DNLM

屌又唔追post又要post backup link!!!!!

唔好淨係負評啦推一推

網上D back up link有野未遮架~

你開過個post算啦 直接話del片咪得

開過沉左
有冇連登KOL救救我

你每個post都comment叫人del片仲好 youtube comment叫 etc...大把方法 標題lun無用架。。。

youtube叫左冇人理
幫幫手ok?

又唔想report人 D人淨係覺得極黑暗

推

你地乖啦睇RTHK 有full ver
網上果D要遮番先啊

幫盡左 比人屌

唉

留完負評記得幫手mon住網上D link

push 幫手mon link

推啊救命

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

推啊mon實D片

負評唔緊要
記得mon片
應該唔止youtube 架help